被墮胎後, 習近平是怎麼爬出垃圾桶的?

應該係扯住自己條臍帶